我男朋友好大男人 搞到我好辛苦

工作上佢係好有主見既上司 仲要係工作狂
對住我都係好大男人 少少野就話我做得唔好 有時真係覺得佢好難頂
好地地我無事無要求就好 因為佢好忙好重視事業 日日返工12粒鐘都好開心
但我相反 成日好得閒 不過我都只係要求佢whatsapp我多d
我都知佢忙唔敢煩佢所以我只好等佢打俾我
我自問已經係小鳥依人果種 不過佢都係會話我教訓我
例如話佢工作好忙 我唔做野咁得閒仲怪佢唔搵我 覺得我唔體諒佢之類
或者有時嗌交 基本上我只係講我感受 就會俾佢鬧
我喊佢都一定唔讓我 永遠都要贏
我有時心淡 覺得我以後同佢一齊都吞聲忍氣 成日自已偷偷地唔開心
但係諗到我已經25 而佢都算事業有成 怕再搵唔到咁好
就覺得應該以後吞聲忍氣落去…

我鐘意佢個人
之前覺得佢大男人反而好man...
佢事業有成都係我鐘意 不過唔係最大的原因
而且佢好慳 所以就算賺都錢都唔捨得洗
有時係見到d朋友同男朋友好sweet 好羡慕
所以又同佢提出下 但就踩中佢大忌又激嬲佢俾佢話港女
成日都好似唔可以真實表達出黎

臭雞

Gay

成隻牛既男人